今日有個90後既同事拎咗幾盒月餅返黎派

都知條友仔冇咁好死㗎啦
咬完一啖先知係五人餡
最尾我當住佢面dum撚咗個月餅
再望住其他同事食個月餅食到面容扭曲咁
真係屌佢老母90後

痴撚線當你係狗咩

開埋晒啲垃圾post
一啲營養都冇
浪費網路資源

奇仔中秋快樂

望住啲五人餡真係有幾分似狗糧

祝佢今個中秋係最後一個中秋

五人正到pk

搵 ICAC 查下佢啦
冇啦啦咁好死派餅

樓主食開呢隻

你狗來唔出奇

牛清我祝你中秋節快樂，人月兩團圓

屌你老母死利狗

好波！

bb今晚去賞月玩燈籠蠟燭嗎？

去踢波

屌你唔叫？

過左試用期未呀
未就抄撚左佢啦

而加同班同事打算夾計玩殘佢

恨鐵不成鋼

你同事係咪Emilia？

cos狗

臭你又奶？

扑g

今晚一齊賞月

個衰妹係佢主人